{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031286?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천(송우리) 썸"
    },
    "text": "抱川(ソンウリ)サムは最高の施設を誇るホテルで、快適で居心地の良い休息空間を提供します。 内部は高品格インテリアと最高級施設で構成されており、環境にやさしい素材でオールリモデリングが完了しました。 未成年者は入室できず、身分証明書を持参していない場合は入室をお断りする場合があります。 駐車は1階に無料で利用でき、VIPロマンチックルームとパーティールームは予約キャンセルができませんので、ご注意ください。 宿の施設としてはキオスクの非対面チェックインが可能で、ロビーにはサルプバーがあり、24時間無料で利用できます。 また、製氷機、電子レンジ、浄水器などが設置されており、風味たっぷりの高級コーヒー豆も無料で提供されます。 駐車場は1階にあるので無料で利用でき、料理提供イベントも自由にご利用いただけます。 常時はコーヒー豆、スラッシュ2種、アイスクリーム、ポップコーンなどをご用意しており、入室の際にはおやつも別途ご用意しております。 ラーメンはロビーまたはEVで使用する際にご利用ください。 これはラーメンの匂いが抜けにくいので、朝に使うのがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "最高の施設を誇るホテルで、快適で居心地の良い休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "高品格インテリアと最高級施設で構成されており、環境にやさしい素材でオールリモデリングが完了しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、身分証明書を持参していない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は1階に無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "VIPルームとパーティールームは予約キャンセルできますか？",
            "answer": "VIPルームとパーティールームは予約キャンセルができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "キオスクの非対面チェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ロビーに何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはサルプバーがあり、24時間無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "製氷機、電子レンジ、浄水器などの設備があり、高級コーヒー豆も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は1階にあるので無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなおやつが提供されていますか？",
            "answer": "常時はコーヒー豆、スラッシュ2種、アイスクリーム、ポップコーンなどをご用意しており、入室の際にはおやつも別途ご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ラーメンの利用方法はありますか？",
            "answer": "ラーメンはロビーまたはEVで使用する際にご利用ください。これはラーメンの匂いが抜けにくいので、朝に使うのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 454
    }
}